大家信唔信有人意圖降低香港人身分認同

信
唔信

柒渣HO BALL

再提下大家
起下下踩港個班人底
你會有新發現

留名等睇
「不要分得那麼細」
「大家都是中國人」
「你阿婆咪又係中國移民」
「麻煩睇吓個護照寫乜」
「掩耳盜鈴」
等等睇到厭嘅膠論

大把細蚊仔信

香港人個個都好nice!
香港啲屋好大！
香港>>>歐美！

分化post好多唔同類型

將個點推到極端
唔會令你呢個論點既相反變得正確架
又一隻

大把細蚊仔唔信

而家先知？？？

回西前支共已知港豬無論民知文化口味早已經進化過蟈內蝗種，手段唯有處處限制你有真正成長，尤其創作你睇各大媒體幾配合長年帶頭想當年，緊跟支共一直教化喪民"HK is yesterday！"既主調！！！

你要知道人地係玩分化既高手
唔關壓唔壓力事
應該話
依加個高壓環境都係佢地策略既其中一步

奶波魔又出招了

點解香港人個身臭過大陸人
呢個就係佢最新出既post
你自己諗

令香港人討厭香港同香港人
換血就更加快

五毛求銀祈即時出現

奶波魔一早已經知佢係五毛狗

一早搞緊啦

又多一件出黎，香港真係無價值 中共就唔會請咁多五毛狗啦

又再提下中共對港三大策略

我一早已經講左

好簡單 香港既存在對中國係威脅

下刪兩百字...

認同香港人身份
但唔係英國人lead住，呢個身份只係垃圾來
自己天生有墮落/親中傾向冇得怨人

信我係信
所以希望香港人會改變 做好自己
唔好俾位人入

但睇下班00後 唔覺有乜希望

抖陰

講真，佢哋成長嘅環境未必有得佢哋揀
好似香港係潮流文化上嘅衰落而造成本地文化水平唔夠好
加上港人，尤其佢哋班父母，覺得中國嘢好而唔會阻細路接觸中國嘢
唔係話幫佢哋開脫
事實上佢哋都係無力嘅一代

除左五毛, 總係有班傻鳩附和o的分化post

我信有啲真心為香港

你個ID係靚
不過已經畀我完全封鎖左

不嬲都屌開班5毛

你班鍵國英雄日日話清算

當差清算
地主清算
用淘寶又清算
撐泛民又清算

仲好意思話人分化

呢班唔算真香港人

真香港人萬歲

又兩隻:

咩咩妹
我愛吃壽喜燒

成日幻想被中共迫害

你以為人地好似你咁得閒

一句講晒，你地慢慢同班香港地產商講認同啦，我相信佢地都好樂意同你地做朋友 呢個香港人我就做唔起

有五毛好緊張

不如你同我解釋下，邊啲人係香港人？

你就肯定係支那人

笑死人

近排港豬好鍾意用比人分化呢個藉口黎安慰自己d柒事

講中左？
唔抵得香港人身份？
唔係點解咁多人落來做香港人？

香港人仲閪過大陸人